En la carpeta APIRest se encuentra el proyecto en .Net C# y los archivos del programa,
se utilizo Visual Studio 2019, se lo movio a su carpeta original para aumentar el proyecto
de clienteApiC#
la API Funciona con IIS.
Se Añadio un archivo SQL, el cual es el QUERY de la Base de Datos.
